Представитель Посмотреть список джуниоров
Чтобы посмотреть список Джуниоров, в разделе "Справочники" выберите справочник "Джуниоры". В данном списке отображаются все пользователи с ролью "Джуниор".
Список можно отфильтровать по офису, технологии, ступени, отсортировать по дате последнего собеседования или контрольной дате, а также найти Джуниора, введя в поисковую строку над таблицей фамилию и/или имя Джуниора на русском языке.
Чтобы посмотреть карточку Джуниора, нажмите на фамилию и имя Джуниора.

Представитель Посмотреть информацию Джуниора
[IMG_1]
Информация о Джуниоре синхронизируется с ART-Staff.

Представитель Посмотреть прогресс Джуниора
[IMG_2]
Над шкалой - количество набранных Джуниором баллов.
Кругом на прогресс баре обозначена каждая ступень. Внутри круга - количество баллов, необходимые для перехода на данную ступень.
Если Джуниор перешел на ступень, круг закрашен и над ним отображается дата фактического перехода.
Если Джуниор еще не перешел на ступень, над кругом отображается контрольная дата перехода.
Если число баллов Джуниора превышает 80, то количество баллов отображается в последнем круге.
[IMG_3]

Представитель Посмотреть список запросов Джуниора
[IMG_4]
В данном разделе отображаются запросы Джуниора на собеседования. Чтобы посмотреть запрос, нужно нажать на запрос в списке.

Представитель Посмотреть историю событий Джуниора
В данном разделе отображается следующие события:
[IMG_5]
Собеседования. При нажатии на текст "Собеседование" открывается карточка собеседования:
в статусе "Запланировано" - отображается запланированная дата собеседования и статус собеседования
в статусах "Ожидание оценок" и "Подведение итогов" - отображается дата собеседования и статус собеседования
в статусе "Окончено" - отображается дата собеседования, количество набранных и запрошенных баллов, сданные и не сданные вопросы и статус собеседования
Переходы. При нажатии на названии перехода открывается карточка перехода:
[IMG_6]
Фактические переходы на ступень - для данных событий отображается следующая информация:
дата инициации перехода на ступень - для переходов во всех статусах, кроме "Переведен" и "Отклонен".
дата перехода/отклонения перехода - для переходов в статусах "Переведен" и "Отклонен".
если инициация перехода была выполнены определенным пользователем отображается уведомление "Переход на ступень был инициирован <Имя пользователя>"
если инициация перехода была выполнена системой должно отображаться уведомление "Инициирован переход на <номер ступени> ступень". Данное уведомление отображается только в статусе перехода "Инициирован переход".
количество набранных баллов с момента перехода на предыдущую ступень и необходимое количество баллов для перехода на следующую ступень
Планируемые переходы на ступень. Если дата планируемого перехода на ступень пройдена, то отображается уведомление "Студент не успевает по срокам к переходу."

Представитель Посмотреть итоги по вопросам на карточке Джуниора
[IMG_7]
Сданные Джуниором вопросы помечаются . Чтобы перейти на расширенные список вопросов Джуниора, нажмите "Перейти к списку вопросов".

Представитель Посмотреть проекты Джуниора
[IMG_8]
Список проектов, на которые Джуниор логировал время в ART-Time. Данные синхронизируются с системой ART-Time.

